老老實實...我覺得曼聯今季真係好大機會拎到歐聯

首先睇下陣容方面, 有法國最大功臣---普巴 入波又得, 防守又得

再加上...擁有為英格蘭射入...世界杯最靚入球既神奇小子連加特, 係中場做串連 試問有邊一隊可以匹敵

除此之外...還有Lukaku同爆炸狗, 比狗拎到世杯季軍 兩位球員都居功至偉 簡直係如虎添翼 !!!!陣容上俾識噴水既地上最強---巴塞弱少少 我相信今年曼聯一定拎硬英超

再睇睇其他球隊...

曼城+阿記一個入到世杯決賽既球員都無, 其他老弱殘兵連世杯都無份踢 飛得

車路士連世杯季軍功臣Hazard....想去邊都控制唔到 想拎英超 ???下世啦

王生開始江郎才盡，要開燈post

歐聯定英超

講得好~~

拎歐聯定英超呀
好亂呀

曼城+阿記一個入到世杯決賽既球員都無
B.Mendy 呢?

又柒一鑊

收到 長買獌畜對家